一個人去海洋公園有咩要注意？

排緊隊換生日飛

戴副超 好多情侶放閃

生日快樂

Happy birthday to you

張飛同我講生日快樂

售票同入場嘅職員應該都會同你講生日快樂

講笑姐

係呀

帶埋米奇一齊去

行去搭海洋列車上山先

有冇買水入去 好貴啊入面
生日快樂

玩次動感快車先啦

有水機裝
btw帶左支

咁劉備呢

係咪腳fing fing果款？

生日快樂

係

準備開車

我見到你 幾靚仔

落車

今日天氣好好

瘋狂玩越礦飛車唔使排隊

有單人隊？

探下企鵝

happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to 樓主
happy birthday to you

早幾個月生日都係自己一個去
生日快樂

喂海師

巴打可唔可幫手睇睇有無類似呢隻海獅公仔嘅大隻版？

好多隻

幫你望望

北極熊嚟㗎喎

樓主生日快樂

生日快樂呀

回樓上，有隻大隻d(樓主果款得手掌咁大)但正面有d唔同，無左上面對耳仔

如果玩雷霆節拍遇著坐隔離係肥婆/肥佬即刻起身走，否則會壓到你半身不遂

我估唔會玩

生日快樂
小心比啲蝗撞

玩過山車問都係得一個既人 不如一齊坐
利申 試過

毒撚唔敢開口

劉備有無同你講生日快樂

生日快樂 樓主

玩下舊款先

生日快樂！
我生日都打算自己去

單機去過 門口姐姐講生日快樂
之前有巴打搵囡囡影相 樓主識做啦
生日快樂

我見到樓主拖住條女

個個真心癲
好似有拖女同搞細路仔

唔識架 講普通話
佢男朋友唔玩

無特別
我今年生日都係自己去
好正常

上次一個人玩左四, 五次新果部過山車
玩到悶
前中後都坐過晒

玩完個頭撞到好痛

玩十次過山車，happy過拖住條女

生日快樂呀巴打

生日快樂啊
記得有個post係個巴打搵女仔拖手影相
你又試下

我做唔到

唔好係纜車上面打飛機

有無個post睇下 舊登定呢度

屌呀
無越礦飛車玩

生日快樂！

唔係定春黎咩?

睇中華鱘涼下冷氣

記得排單人隊

happy birthday

生日快樂btw

生日快樂呀樓豬

鯊魚館

唔該曬

btw 生日快樂

屌 我都係今日生日一個去

生日快樂樓主

生日一個人去海洋公園
樓主送首祝我生日快樂比你啦

一齊啦你地

戇撚鳩 唔搭纜車

落山搭囉

生日快樂 巴打
玩得開心d

年年生日我都一個去

Happy Birthday
我都係琴日生日自己去

動感快車無單人隊？
要排25mins

加油 我排左40min

樓主
生日快樂

反而bb級既極地快車有單人

好撚毒

一個人咁慘就同你講句生日快樂啦

live 樓主生日快樂

兩位巴打都生日快樂,
組隊啦你地

Hehe

巴打玩到幾點 我附近番工 可以join 埋一齊食個晚飯

唔好自殺牙
生命滿希望牙

玩到閂門
但之後約左人食啦

上次去咁岩纜車維護緊 被逼同班臭蝗逼列車
真係世界級體驗

翻天覆地應該冇乜人

巴打好靚仔

一陣去睇下
仲排緊動感快車好多人

生日快樂 🎂🎂🎂

雖然未去過但好似幾正
影多d動物

幾歲？
定外國巴絲

打錯 未試過

好在今朝坐左

生日快樂呀樓主
祝樓主開開心心

終於就玩得
同支那人一齊坐

無咩要注意

痴線

玩完有d頭暈

動感快車個哥哥話好多一個人坐
我都係今日生日飛去

排單人極地時速要戴狗牌
feel 到個女仔恥笑我

排翻天覆地

咁柒架

但係可以狂玩

動感快車好少人
玩多次先

巴打 我先動感快車緊
仲有冇乜係排好快就玩到
btw 好多蝗

次次去都係咁樣
好彩有個架地鐵

呢個好正

我都諗住過幾日生日一個人去

玩完
出面望好似好激
但玩果個其實無乜feel

舊野冇乜人玩

跳樓機嗰邊啲野

講漏左

生日快樂~

最想玩越礦飛車無開

屌 講起就嬲

好柒

你去到咪知囉

極地時速有個孖辮妹妹仔員工好cute

I know that feel

其實你兩個係咪HEHE去梗

未遇到

唔係

希望唔好有肥撚係隔離

呢個超正
次次同fd玩都笑死不過又唔知笑咩
未試過一個人玩

坐外面變肉醬都似

見到樓主個PO先醒起今日去海洋公園唔洗錢

走先

未同你講生日快樂

玩完
見前面痴到合體咁

海洋列車成車蝗

多謝 you too

巴打 我都係今日生日
生日快樂

好過搭覽車1個vs 5蝗, 無冷氣又困獸鬥

之前都識過生日一個人玩呢個
比後面兩個肥婆笑我正毒撚一個人玩

早幾個月生日又係試過一個人去
生日快樂呀樓主

巴打生快

我十點鐘去左 以為自己開post
Happy birthday to us haha

今日好熱

生日快樂！
Btw我都係今日生日

動感快車仲係咁多人，放棄玩多次

聽日生日 去唔去好
唔玩機動遊戲

星期六多d人
但唔玩機動遊戲ok既

去睇下企鵝海豚個D lo

傻的嗎

自己一個去其實都ok
但要小心d大媽 我俾佢地把遮批中左好多次

放棄左
做左懦夫

搭車落山

上連登搵廢青同行

平日都咁多人
Between 樓主生日快樂

落山rush hour
差唔多啦
上山趕住去玩機動遊戲
諗住落山點都要搭一次

上次坐一個人對2pair 人
又等到天黑... 架車暗暗地, 全程唔敢望裡面
剩係望住個海果邊

咁岩有show

生日快樂呀!!!

見d吊車停左係度

買左張全年成日自己一個去

唔識做愛既生物

上次都一個人

生日快樂 記得帶副超

會入威威天地嗎

樓主生日快樂啊

頭先有幾位巴打埋黎同我講生日快樂
多謝你地

想問生日去係唔洗錢張飛？

走人了
多謝入黎睇post同埋講生日快樂既巴絲打
連登有愛

生日快樂

利申 劇毒廢老

生日快樂呀樓主

其實無乜野
頭先排翻天覆地隔離幾個男人都係一個人

全部連登仔毒撚嚟咋

等我下年生日又一個人去先

好毒

其實係一齊黎既唔敢玩

海豹黎架柒頭

sorry
學到野

有咩慘得過生日自己去海洋公園
但係入面見到熟人

玩完好暈

今日都生日 自己一個唔敢去海洋公園

點解唔約埋女友一齊去 一齊玩先開心架

唔好俾人打尖

以前喺op返intern
戴住個職員證打尖坐cable car好正
又可以自己一個人一架

多唔多蝗?我上兩個禮拜假期去啲蝗多撚到

做文明人 說普通話

生日快樂🎂 樓主

買飛好貴呀
同埋之前都去過

都多呀
不過都好多本地學生平衡返

好彩無

今日生日既巴絲都生日快樂 仲未講

我見過個大陸喱企係度睇d表演者表演，拉手風琴果d

佢走開果陣丟左張人仔係佢地前面

諗起之前有個post有位巴打係海洋公園因應網民要求 去影相

唔好喺入邊食野，會換黎西食物西服務

生日快

d野食貴到hihi
食個飯或者面成舊水

生樂

Hb!!
利申：今日生日

生日快樂啊

有無人發覺越礦飛車成日維修
對上2次去都撞正維修，佢最後有一下離心好正
btw 點首歌比2位爸打

係喎，漏左祝樓主生日快樂

Happy Birthday

生快

劉備呢？

玩小丑個架過山車